觀塘女神同大家拜年

要搬屋過去

屌，佢係觀塘，我住藍田
這麼近，那麼遠

最底果張好想奶

戀愛了

一個站，過去唔洗15分鐘啦

後面個財神無眼嘅